唔計黑哨 當今皇馬定拜仁最強

上果2場眾所鳩知皇係靠黑哨晉級 呢個唔洗提啦。皇射中次數都唔少 拜就防守唔洗提啦 又係世界頂級 攻又唔差 對阿記都入到咁多粒。2者都咁勁 唔知大家點睇

皇
拜

射中得果1-2次果啲隊伍不提也罷 想好似皇狗咁黑哨入球都唔得

拜 shot on target 3

3有咩問題？ 入到波就得

唔計個兩球 其實皇馬一樣晉級到

1球12碼 1球拉膠og
拜嘅攻擊力有幾強

今年皇狗一定勁d架wo
拜狗年紀偏大，雖然有2R 但都30幾歲，加埋梅拿冇態
同埋差距在於牙朗，好過某小花

拜狗今年比皇狗踢出局完全唔意外只不過過程

睇波最怕弱邊俾球證屈, 咁就斷送左場比賽.
明明好精彩.

係，唔係球證其實場波好好睇

敗狗無改錯名
但唔明點解樓主會話敗狗勁？
皇馬出BB加一個球證都屌打你敗啦

出局一早係定局

兩隊想爭做世3?
世1巴塞世2馬體會

唔計黑哨呀清
馬體啲防反又係屌打拜

真心!馬體會果種打法屌打所有隊, 除左黑哨皇馬
所以佢地真係世2

又想sum jin

如果利雲兩回合都有出真係勝負難料

出佢反而仲衰左 行行企企咁

拜淫主場有利雲起碼帶緊兩球去班拿貝啦

Yes 至少黑番嚟嗰球12碼佢射唔會飛機
宜家比維度射炒左

無黑哨1:1完撚左場啦

樓主戇撚尻